少女☆歌劇 レヴュースタァライト -Re LIVE- 手遊開Ser啦!

Android 21/10
IOS 28/10

刷十連抽流程

1. 裝game
2. 入game
3. 等download 完data (約190MB) 之後閂game
4. 開Vpn

開完game 見到依嗰畫面，再按多一下(改到名)就可以閂VPN

冇刷首抽,
推到1-9卡關

之後再按 「再接続」然後做完教學就可以去通知攞星十連

刷首抽 連出同一張4星禮3次

第1次，之後都冇4 333

3抽爛了

邊個負評我祝你老母每日無130g

留名

刷料可以skip真係神系統

抽極都係4星禮
以為2張4星會有角
點知都係禮

唔抽第一個pool?

第一個pool
4星都抽唔到

btw點解唔係開喺app台

大佬仲有無keep呢個AC

已經洗咗。。。祝你好運

殘念
我只求一隻4星

無an 機

係咪開錯台

刷左7次都未見過4星角

pish